警犬大抹黑記者會正式開始

屌你老母臭閪播埋啲閪片
我哋剪返十條回敬